仲有幾個鐘猁記終於拎第一個英超

今晚連登會點比猁迷點洗板🤤🤤
猁迷今晚又會點慶祝

撚敢慶祝咩，我地曼迷今晚會整定個list
邊個夠膽慶祝起邊個底

我地曼迷潛到落地核
this year is their year

曼城二連霸 痢算鳩數啦

鏝城呢排唔識攻
白禮頓個班又係猁迷黎
猁記仲有神秘力量

冇猁迷入黎慶祝定